美食對op對hunter對幽遊對鬼滅對拳願

近排無聊追番幾套經典著作，覺得排名如下
Hunter x hunter （暫時睇完蟻篇）
一拳超人
拳願阿修羅
幽遊
美食
死神
結界師
妖尾
Op （睇到巨人島無追，好悶）
...
..
..
逃離伊甸園
..
...
天空懲戒
鬼滅

另外仲有啲爛尾到唔撚想睇既佢作品
彼岸島-睇到佢呀哥變左吸血鬼
巨人-睇到人人都識變巨人，好似渣高達咁
火影-睇到仙人死，太悶

想佢完撚左先睇既作品：
電鋸人
火凰

大家點睇？

有無其他作品推介

初見泉No. 1

Ok 再來

又被初見泉騎劫

炎拳

旗目五五開 同 初見絕好調
呢兩個外號

大致講咩

鬼滅漫畫劇情同作畫垃圾到on9

所以放最尾....

認同
純粹係垃圾堆入面比較高級既垃圾

淨係 幽遊 vs 美食
我會枰高啲美食

好多人鍾意係動畫真係上盛

拳願奧米加

因為幽遊爛尾？
美食個尾收得其實唔錯

有追緊
王馬始終係我最愛
伽羅超級正

係一野就skip 去煙鬼度
再計埋 世界觀 劇情 同作畫 美食都好好
雖然最尾超展開好快，但都叫收得哂啲線 +爽快

美食我好鐘意
但肌肉畫風係好難紅得起

美食個世界觀真係超正

推湯淺政明是但一套

連登神作潮與虎呢？

Hunter屌打

剛剛再重睇返，睇到旅團

妹控的復仇之路

JoJo
排球少年
我英
入間同學入魔了

巨人你睇後d就知好睇到癲

美食唔係比人催我諗會仲好睇啲

識睇一定睇JoJo

Jojo＞all

大概幾耐會完
我睇到去到故事講N年後就停左

識玩 識擺妖精的尾巴同死神咁高

美食妖尾都係爛尾

弱智樓主
火影都話悶
火影世界第一

Toriko其實好大潛力，但後期實在太rush

零號大戰美食會
同大戰八王
擺明比人催到skip左

Jojo只係睇左動畫
其實唔錯
係畫風有啲😂

暫時對jojo都有興趣
仲想講多套

七大罪
都係睇左開頭覺得悶無追
但明明動畫太陽神咁型

由鯨王篇開始比jump迫快d完
但島袋算係咁 無爛尾之餘最後一集都交代哂美食既世界觀

不過一開始馬王嗰到我覺得都有少少太長
同埋後期美食界God Earth啲嘢食太唔吸引
前期嗰啲得意好多
咁多套最鍾意美食

馬王我又唔覺得太長，但真係中後期無哂美食描寫，最失望係個啲 air god earth 完全唔覺得好食

前期食林寺啲嘢食 賭場隕石大蒜嗰啲都好得意 打鬥之餘嘢食真係新奇
air嗰堆就算數啦

猿王篇就真係幾長
但訊息量都多+出埋隻25鬼講裡世界帶推進劇情

講食物最重口味應該係猿王粒蛋

美食最大問題係食慾食靈亂到仆街

都唔知咩設定

同樣腰斬
美食個尾真係收得好過死神好多
最尾一集作者直頭交代哂成個世界觀同佢原本想畫既野

同埋美食四天王實際上得Toriko重要澤布拉都還好，另外兩個連名都唔記得

可可同sunny
如果唔係要斬，應該可以寫多啲佢地嘅

七大罪後面啲動畫質量好差
以為套野係十年前

想同伽羅交配

呢套垃圾死唔斷氣，早幾個星期終於完

最近重睇幽遊
頭幾本垃圾到
如果今時今日咁既野應該一本已經收皮

原來咁多人鍾意美食

美食宇宙

幽助

紅鬼果幕都幾感動但慘在比基虜吸埋
講開埋尾，好在最尾佢有寫白鬼出黎show 實力

係咪只講少年漫

咁龍珠命運應該差唔多

巨人火影都no comment咁偏頗就咪開post啦

鯨王係唔係漢化問題
個概念幾難明
其實想睇個美食大賽
微米贏個到好感人

前期夜晚睇真係會餓
阿西西個全餐單睇落無咁好味
猴王好正
估佢唔到要跳舞😂笑到

喲～

其實重睇番都係好經典既回合製
不斷有撒手簡變強
睇番幽助對互愚累弟

反而藏馬同爽原既戰鬥有啲戰術睇下

最後都帶出美食如果唔分享
什麼都不是
紅鬼幾感動

可以講其他
主要係無聊可睇
H漫就免

巨人一開始幾好
主角突然變大都特別
但後期人人都變大
仲要好難分到啲人樣好辛苦同悶

火影真係睇中忍考試正
之後做過乜撚我已經唔記得...
只係知無緊張感覺令我追

啱啱開始追jojo
停唔到

乜嘢人人? 得九大巨人, 你睇到後面未?
你未睇晒套作品憑乜嘢評價學乜人開post

搞笑動畫啱無聊睇：
日常
女高中生的虛度日
邪神與廚二病少女

三虎一直追求只係一家人一齊食飯

其實一直都係個幾個識變巨人
漫畫初期畫風係難認人
但後期進步左好多
或者可以睇動畫 有埋配樂緊張好多

我都算係好求其
你睇我連天空懲戒都追哂
（其實前期好正）
但真係吸引唔到繼續追
Sorry...
另外有套叫
逃離伊甸園
都幾好睇
雖然爛尾

試下邪神先

排得幾好,同我心目中排名幾乎一樣
唔洗理啲負皮

套野前中後期變化太大
有啲人發覺唔係想像中既類型就會唔睇落去

好慘 但唔睇前面唔知後期講咩
或者等動畫講到漫畫正個到
先動接漫咁睇

由初初以為gantz人類打異形變左做王道變身打怪獸
之後變做懸疑間諜故
再之後就政治鬥爭
再再之後講種族歧視
套野係刻意設計成要篇篇俾驚喜你同
明白個context後重睇會有另一番感受
唔岩睇冇辦法

推薦下刃牙
啲人成日拎黎同拳願比
但係刃牙我感覺唔係淨係講打
有好多打戲都有深度
講生死,才能,強弱,覺悟,愛等等

Hunter一定第一

我好似睇到懸疑間諜
覺得好悶

Btw hunter 船上都似變小說

話說有無人睇過有套講天才醫生救左個天才殺人狂
然後一路追查佢
好撚正

記得了 叫怪物

刃牙完左未
佢同jojo都好似好撚正

我可不會讓你受身哦

未完,不過現有既都有排睇
我覺得可以睇完動畫接漫畫

肌肉風唔緊要，係沒靚女d架仔唔buy

一齊坐低食飯都好感動
睇到眼濕濕

呀虜先生
小松

我想睇埋earth, air同news

三虎一路行埋去瑋路變番細路
睇到喊

最好食係寶石之肉

入美食界之前好睇d

漫畫來講 美食基佬（腰斬前）> all

食林寺
四獸篇
大戰美食會
呢幾篇都好好睇

吹到最勁既白鬼無乜機會表現

可惜係八王講得太長
如果作者畫返蛇同鹿篇就好
想睇個髮膠變阿伯

講得太短先啱吧
正常係一篇講一個
馬王 猿王個描寫得超好

唔係太長，係俾人腰砍

彼岸島

可惜無咁長命
當佢一隻王畫3-40畫都好丫

世紀濃湯都正
隻企鵝仔原來係關鍵
之後小松用自己recipe 重製新世紀濃湯屈到爆

咁我都覺得馬猴有d長
長咪悶
悶咪斬
美食界前係比較吸引
而且內容又變得太勁
食評大減

賭場都好好睇
估唔到咁玩都得

男主角 女主角 配角嘅identity crsis

背景係核戰後地球失去生機

精液顯示隱形眼鏡

其實係，當年雖然被腰斬，節奏快到癲，但基本一出新一話，巴打們就狂推post ，勁多嘢討論。
大部分都對呢齣漫畫腰斬感到可惜。

（同埋睇得出島袋一早諗好晒成個故事點發展，有晒鋪排，個尾算係近年Jump 漫畫收得完整）

極速逼佢完黎計已經好過幽遊 滑頭鬼之孫 加旋果啲好多
夾硬畫落去果啲 死神 家教 仲衰

約定的夢幻島?

Hunter世界第一

當年每星期最期待係美食
依家係拳願

我一直都好想知道島袋會點接個故事去太空
佢講到NEO稱霸晒全部宇宙仲可以講咩敵人俾阿虜
雖然講小松煮嘢都已經好好睇

無人講jagan

neo似係黑色宇宙走左黎既廢物
阿虜佢地係紅色宇宙 應該係最弱
淨係計尼特羅 藍色斬勁過紅色好多

原來紅鬼仲勁過藍鬼
成本好似無出過黑鬼同綠鬼？

其實我覺得美食有啲似slam dunk
畫埋其餘六王 畫埋宇宙篇 可能就唔好睇
好似依家咁 點到即止岩岩好
不過入樽係自己揀早完 而美食係被迫

黑色惡魔代表 neo
照計就藍鬼勁過紅鬼
但藍鬼未有機會係阿虜身體到出真實力
紅鬼係紅色宇宙最強
食左全套菜單可以發揮真正實力

藍鬼講過呢個宇宙d野完全唔啱食
不過可惜無機會睇到藍鬼同白鬼

白鬼出黎收Neo 屍果下型到
估唔到白勁過黑
講起Neo 咁都有得洗白真係好撚左膠

neo為左食姐
只係佢鐘意恐懼既味道
到最後阿虜分享野食比佢
一生人第一次有人分享比佢食
個種味道先係最好

龍珠？

進擊嘅政治先至最好睇

想問做咩會腰斬，仲賣得差過新作?

世界上只有兩種人就係
睇左JOJO 同 冇睇JOJO

睇左大家既評語
我決定睇
刃牙
炎拳同jojo
每個禮拜
追拳願同一拳超人復刻

記得先睇番鬼滅之藥

Op巨人島你唔係講緊小花園呀嘛？
套套你都睇咗前期就棄去評排名 好難討論落去

推介水上悟志3套長篇
惑星公主蜥蜴騎士
戰國妖狐
魂環
3套都好睇

Jump我最鍾意就

銀魂>美食
其他都追一陣就棄

我都睇到去新世界
真心艾斯死完悶左一陣
然後到佢細佬又高潮
之後就一直悶...
悶到有隻大龜個到就無睇
前期黎講係幾好
但睇左其他同回憶比較
好似其他係緊張啲

不過諗番純鹿同騙人布，路飛個段由來都感人
係可以秤高少少

龍珠都無？

唔記得加 如果龍珠
放係同美食level差唔多

一入美食界排名急跌

絕好調>>蟻王

推介啲應該唔會覺悶嘅漫畫俾你
約定的夢幻島（皇道, 可能中後你會覺小悶
入間同學入魔了（輕鬆搞笑帶點熱血
銀之匙（人生
虛構推理（私心推薦

樓主個post套套都好睇
我會加埋jojo落去

夢幻島一出孤兒院就好悶

邪道漫變王道左膠漫

開始睇緊
睇埋有機會整個updated list

美食界無美食咁嘅結果都正常呀

其實我覺得美食界好好睇
人間界個時無咩感動位
但美食界篇好多
微米回憶
猿王
史萊姆同一龍
三虎

而且睇得好爽 8王設定又夠誇

前期重美食後期重劇情
如果兩邊加埋就好好
可惜最後俾人斬

成個美食界得塊腐皮吸引到人

人間界設定簡單夠爽

你講美食界啲回憶得三虎係主線

我到依家都唔明點解要又食靈又食慾將成件事複雜化，但島代唔可以簡潔解釋到

然後認美食方面又hang晒機，蛋蛋揸湯都諗得出

八王啲嘢食講到幾把炮但係寶石肉仲吸引過佢
塊豆皮個來源其實有啲核突
不過都已經好好味咁

Air都算
但蛋蛋真係怪
我覺得最怪既係佢地後期野人咁
乜都食得落肚
對面有啲生物怪到乜咁...例如三頭狼
佢照生食
乜料....

air 成塊樹皮咁

佢之前犯過性罪行仲畫蛋蛋湯咁踩線嘅嘢

食靈好似係人死後既靈魂
食慾就係美食細胞

佢都係衰援交其實好小事
可惜係喺日本

巨人問鼎緊神作一列
係睇佢埋尾埋成點
Plot twist 、伏筆、情感煽動上直頭屌打埋 best of all time 既FA

但銀魂hunter果啲好似排名都唔高
唔係銷量先係最主要咩

排名低但銷量好都可以吊鹽水，因為都可以側面反映多fans

美食人間界排名高銷量麻麻咪唔會腰斬，到美食界銷量差排名差就無得教

星落！！！！！！！！